(旅遊撚)埃及旅遊團回港確診新冠肺炎 1領隊8團友全中標

成團可以繼續免費旅遊
下一站景點:鬼門關
當地特色遺址: 奈何橋
當地特色飲品: 孟婆湯

支持大家繼續出外旅遊